好撚心啦的士佬

屌你老母臭閪，食煙嗰d的士佬可唔可以檢點下？成撚日搭車都要食埋你d二手煙，俾錢買難受咁撚樣。考慮下個客既感受得唔撚得？

Uber啦

點解唔uber?